2月cmhk到期，想帶號碼上台同出iPhone XR 256

2月cmhk到期，想帶號碼上台同出iPhone XR 256